到底部電腦咩問題

近排部電腦成日自己blue screen 之後reatart, 同埋開機話搵唔到boot system。原本window 裝係ssd, 重装係hdd 之後就再冇事。 因為我之前upgrade 過張sad,之後我問番幫我換ssd 嗰個人佢話係底板問題。雖然我唔識電腦，但係正常邏輯唔係如果轉左去hdd 之後部電腦就冇再發生之前嗰啲問答題就應該係ssd問題咩？ sorry for too long

装

有無你部電腦成條spec

打錯😐

Motherboard
Ssd
Hdd
加影張打開咗機殼既相

自己開好大風險😱😱😱😱

8300h laptop來的

你宜家隻hdd係咪插返以前ssd果個port？
係嘅話即係隻ssd死咗

有咩問題？

我唔知😣

樓上巴打以為你係desktop 砌機
不如你都可以download番個hwinfo64 開個summary cap 圖放上來 有曬你硬件資料 debug會方便D

多數係ssd, 但可以係死hardware亦可能只係炒partition, 亦都可能係windows有問題所以你響hdd裝過個新就無事
揾tools check check 隻ssd hardware先，無事就可以重裝返去 ssd

我估死m2 port同ssd是旦一樣，仲有保養嘅就攞去俾人check

咁？

我之前係ssd 重裝過幾次都有問題，係之後轉去hdd 先冇事

有無試過clean boost？可以排除邊d software導致藍mon，或者你部laptop過左保養未

已洗過部laptop 重裝，已經過咗保養

咁未即係ssd壞

SSD壞，用咗渣野？

所以要揾tools check hardware

咁用咩check

唔知，人地幫我upgrade

簡單check可以用Crystal Disk Info，full check 就HDDscan